【武俠game】有冇巴打有興趣一齊打天涯明月刀？

呢排睇左射鵰電視劇，戚起條根好想玩武俠online game
天刀應該係暫時我搵到畫面同遊戲性最好既武俠game
有冇巴打有興趣一齊由零開始開新角玩？
我啱啱開左隻新既真武

天命風流 觀蒼海 ser
名： 彌敦道劍神 真武

收皮啦平衡咁差

唔是得大陸先有?

有冇介紹

等九陰2 不過有排

咁而家有咩玩

逆水寒好似就出